今朝西灣河07:45班白衫單車隊，婆婆綠燈想過馬路呀！

單車被視為車輛。在道路上，騎單車者有同樣責任遵守適用於駕駛人的規例和規則!!!

請唔好衝燈

最撚憎呢啲，一定砵鳩佢地

車綠燈當自己車 車紅燈當自己行人

冇得輸